雷蛇中左4手 點操作好？SH可以有10蚊嗎

Pls help

星期一最小$20

唔貪心 10蚊邊緣就放

第一次抽新股？

我放左盤$104止賺喇

咩叫紅底？有共產黨入股呀

會變你老母條紅底呀 共產黨入股

Help

跌9成啦新手

呢位清好惡😅